ig有無得唔比某人睇我新post既相 （不是story)

直接block左人算啦

開個群組加嗮所有人除左佢，淨係po group

唯一方法 謝謝 仲可以唔止一個